大家入嚟傾吓本地Hip Hop

個人認為Bakerie 早班火車呢首歌好感動
雖然可能冇乜人識佢哋 但係我覺得大家一定要聽下呢首歌
以前嚟過我學校表演不過嗰陣時唔識佢哋
上次老佛爺香港站我都有去
我覺得佢哋應該要紅過啲香港嘅主流歌星

睇埋紀錄片了解下佢地

佢哋其他歌都好正

當然仲有刀哥呢首

同埋大家可以聽下米奇老味同埋米奇老味嘅奶油包d歌
個人最鐘意呢首

奶油包

奶油包 freestyle

Young queenz 個人認為呢首叫ok

希望大家可以支持下香港hip hop

Push

翡翠 ya ya

Memes圖

琴日退一步但係今日大藥進

搵緊港紙 港緊人民幣

明明冇深溝 狂露個心口

推

180k 180k

Heyo 同kz 算唔算

少聽
巴打貼link share 下

呢兩個好似冇乜人識 但係超級正

沒有水飲 含我們的中國撚

比較鍾意Heyo果種
好似old school啲
但啲詞就好有意思

蝦毛話扮龍蝦

有冇巴打聽日都睇刀哥